分手後做返朋友

做你老母 你依家好缺朋友？

岩ar 面阻阻 做乜9

啱啊
人地仲要講到出口缺我一個朋友
大大張好人卡比佢貼係我心口

其實你好好 你要搵個真係愛你嘅
我哋仲可以做朋友架

想得閒炒個飯姐...比條生路

係我對你唔住
你放低左我之後我地做番朋友

真係唔好咁癲啦

提出個一方 如果真心咁講嘅話
估計都唔係認真愛過對方

開口講做返朋友表面上好似係落台階
實際上係世間上最假嘅話

試過
結果仲傷
不過第1次冇辦法
係ON9 GA LA

對方提出分手, 之後話想繼續做朋友, 但佢明知我仲中意佢我直接屌佢「好缺朋友咩？點解要同前度做朋友？」佢即刻無聲出